{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26896",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동암) 더 스타일"
    },
    "text": "客室数は34室で、近くには仁川1号線富平三叉路駅、仁川1号線間石五叉路駅、1号線東岩駅があります。案内支援言語は韓国語で可能で、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。訪問者のレビューによると、施設がきれいでこぢんまりとした雰囲気で、オーナーが親切でコストパフォーマンスも良いそうです。しかし、朝3時から9時まで騒音が少しあって残念がるレビューもあります。全体的には静かな環境を希望する方におすすめのモーテルです。その他にもヘアアイロンのレンタルが可能で、使い捨てレンズケースおよび使い捨て食塩水が提供されます。また、全客室にはWi-FiとIPTV一体型の最新サムソンPCが配置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "34室です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "仁川1号線富平三叉路駅、仁川1号線間石五叉路駅、1号線東岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの案内支援言語は何語で可能ですか？",
            "answer": "韓国語で可能です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの料金は繁忙期や特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの施設の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "施設はきれいでこぢんまりとした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、オーナーは親切です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスは良いです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの騒音は問題ですか？",
            "answer": "朝3時から9時まで騒音が少しあるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは静かな環境を希望する方におすすめですか？",
            "answer": "はい、全体的には静かな環境を希望する方におすすめのモーテルです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロンのレンタルが可能で、使い捨てレンズケースおよび使い捨て食塩水が提供されます。また、全客室にはWi-FiとIPTV一体型の最新サムソンPCが配置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 368
    }
}